尖沙咀碼頭啱啱放一車狗

唔好係度報, 上TG, 要相

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!